一句講哂，聽日有深水埗同埋北角

今日手足好成功。
可以參考